有冇人見到有飛機低空飛？

如題
凌晨4:00鐘見到有飛機喺油塘上空飛過

個高度係好低
但正常都唔會有飛機飛咁低

有冇巴打知咩事

平時夜晚機場會用07跑道，但今晚因為風向問題，所以用25跑道會比較有利飛機升降。用25跑道飛機approach既時候飛機會低飛經過東九龍